乜乜左？咁有冇乜乜埋右？

收皮啦，本身已經唔係好笑，
而家仲要用到爛晒，咪咁弱智啦

利申咗

點好笑得過無人覆你

有咩所謂，不願面對？